[求救] iphone用whatsapp用唔到前喇叭聽語音

如題
有無人知可以點解決
平時一拍埋耳仔就出到聲
近排拍上去咩聲都無

推推推

再推

重新開機試下？

咁你錄唔錄到音

試過都唔得呀

錄到啊

輕推

你試下拍落耳仔再較大細聲 睇下得唔得

感謝你
得左

仲有冇其他方法？我都有甘既情況但試左都唔得